娛百狼人殺討論 (8)

新post 留名

莎莎真係好唔敬業
做主持咁耐都唔知可以報神職名？
成日都覺得佢玩得hea又唔好笑
唔好再俾佢玩啦
佢比愷樂更加唔想玩

望住愷樂拎MVP 好欣慰
佢知自己特性 唔岩做衝鋒狼
就做隱狼
由一開頭好憎既蝴蝶
到而家欣賞佢既努力

我好早期話過佢唔想上狼人殺…佢自己都開埋聲話唔想再上嚟 就算以辰變咗低玩都寧願佢代班多過嗰個莎莎

哎呀，無左宇辰嘅狼套路

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友
3) 我玩錯了 這局玩的超爛

可以繼續置頂

莎莎最大問題係無認真學
次次玩都一副新玩樣，講真你都玩左好幾集啦
仲要人當你新玩，俾高嘅容錯度你，咁點進步

不過佢唔識跳身份，俾人著左件衫呢個教訓都算幾大下
但佢唔係第1個中呢d伏，愷樂都中過好幾次
希望佢可以跟佢姊妹學習一下，起碼要有個心去了解個遊戲

做住其他野咁聽發言
凱樂第2日直接聊爆竟然冇人聽到
雖然1號仲差,
但對容忍度黎講應該都係捉凱樂先

睇返尋日娛百全集 熊局應該話係12月會出現
鋒澤同丫頭都跳熊
仲有九澤粉meeting(?)

但佢捉1號邏輯 講完唔投10
仲有跳對獵人
真係似好人

可能上帝視覺你會比較留意
但講真冇視角都會覺得6仲似狼

零九ig 直播話 12月14號有觀眾個日係總決賽

我覺得似口誤多過聊爆，前面佢都講緊女巫似毒左隻狼，但人人有唔同理解方式啦

唔知幾時先播出呢

季冠賽都拖左勁耐先播，明明同女神局係隔一日錄

有通告都賺得咁辛苦唔好賺啦
有時又見佢西口西面
佢同愷愷差唔多

老實講睇佢不如睇宇辰以辰
起碼有得笑下佢地
佢地低玩極敢去悍跳都係認真玩既
莎莎態度差到唔想睇
賽後發曬爛炸咁 仲好多小動作
嘩心諗阿姨樣做啲咁既表情

熊局係聽日出

好似有live 果日？

終於有新板玩 熊 狼王+雪狼 唔知局勢點變呢

我懷疑09 mixed up 左粉絲見面會 同 總決賽
總決賽應該未必有呢10個齊晒

全集邊度有得睇

我記得佢之前試過做最後一狼，疑似睇淘汰區決定刀邊個
另外又試過話人對前輩無禮貌

真係其中一個最難睇嘅玩家，無效果無邏輯唔認真，仲要講d令氣氛尷尬嘅說話

話卜心要尊重長輩
搞到問米都要打圓場

佢認為毒岩左,但仲係講剩2狼
少玩既我覺得正常
但佢依家唔係果D LEVEL
加上有人講佢捉1號發言
其實過往都唔少場有少玩既人都係咁
跳對獵人就曬氣啦 唔係加分點黎
仲有講左我係做住野聽發言冇睇畫面
其他2狼冇咩點聽到, 但純粹聽到如果1同3號比較
點都係對1號容忍度較高, 3號出BUG 就無人理 奇怪姐
不過8同9號都當1號同3號係同級既方式對待
有D似 之前鋒澤當曬D人 全識玩咁盤LOGIC

search 娛百 線上看 我搵第一個showsq 睇
唔好揀youtube 揀其他片源就有全集
有啲連廣告都有得睇

之前睇愷樂都覺得佢唔想玩
一係就話想去後面休息
到次次得返佢係一狼既時候睇得出佢更加想唔玩

都唔出奇

都係，其實聽到8，9直接認1係狼，我都有少少意外
可能呢集都錄左好耐，果陣愷樂仲未有咁多出色表現
被以為同莎莎同配置

小賴同偉晉都有責任

Lm

其實我覺得大家講3號話場上兩狼呢件事
果時在場 1 6 8 9四個都聽唔到同無提過
咁好大機會佢地無記憶有講過

可能錄完獵人局已經好耐

呢集係10 31錄 愷樂同莎莎做Live 時話錄呢集

咁大個聊爆都冇人提過
小賴偉晉號稱娛百高玩點解捉唔到

一黎自己聊爆，二黎對手弱，三黎好人發夢，都唔知係咪娛百夾埋做高愷樂，推愷樂上高玩

最近爆得好快

話說小賴好鍾意人地聊爆幫人圓返零九係咁 宇辰都係咁

果場卜心打到有少少走心，唔太似係效果黎

第一晚成班好人發夢，得小賴1個投票，搞到兩隻狼唔投票都冇事，莎莎仲要馬後炮先好笑

諗起有次鋒澤玩柒咗 小賴幫佢兜
嬲到零九爆台語粗鬧佢兼想打人咁滯

個下嚇親問米
小賴佢應該係驚佢地純粹個日狀態唔好先幫佢地兜下啫,雖然遊戲上黎講其實無必要咁做

睇到都認真覺得好奇怪,
其實好人一定要投票,即使企錯邊

09尋晚好似話好人都係太有優勢

好期待今晚睇新角色

我抽到飛會飛去現場睇
到時會同大家講下情況
(可惜講到明場入唔俾影相，唔俾去廁所)

仲未出預告

果個4號有咩背景
個樣勁衰都有得上節目?

唔係扮打人 節目效果黎既咩

邊個4號

派翠克

網紅
而家好似有做主持
愷樂啲friend

幾意外無人聽到蝴蝶聊爆
10號明顯係狼王 但又認毒啱2號係狼
你可以話佢扮暈 但佢之後點嘅狼坑連10都無擺落去
連埋佢第三晚話自己獵人 其實佢可以好肯定10係狼王
7預言都無人對跳
但可能佢哋狀態問題好似無人為意呢點

勁好笑
采子由頭到尾個樣勁傻更更
鋒澤被小賴性騷擾
九澤玩個個合作game超認真

我琴日睇直播笑到痴線
係估唔到問啲問題咁大膽

采子其實幾多歲？

以前大學生了沒已經活躍

睇youtube 小編講應該一開始只係換熊
但話熊太強

但狼隊未改變 所以應該後啲先改狼隊
就變狼王加雪狼

有冇咩特別才能，
定係純粹醜角

就咁睇佢ig d舊相既話,佢應該都細個(?)

對工作伙伴動過心個題
小賴:估唔到鋒澤會圈
09:你係咪想講我
鋒澤:係
09:我估到

我估鋒澤又想講係校唱被09搭膊頭個下被佢電到

做乜用舊post ，開番個9啦

自膠，見到另一位巴打開以為舊post

所以佢真係冇資格嬲，睇下呢局會唔會激起佢想贏番次玩好少少
雖然睇落就唔會

你不如直接貼埋，佢入面都好有多link

所以呢個大家估唔到既反差先令大家對愷樂有咁大驚喜

無論遊戲定係效果都係打圓場之王

係咪09 話人垃圾果場，係邊集想睇番

派翠克ok呀，都係效果系

之前玩誰是瞎掰王最勁

幾好睇wor

求片

佢地近幾個月太多唔知邊次

都估到 不過想知第二題多啲

其實玩12人局會好D

12人局我覺得佢地應該都好少會再搞
因為太長時間 又要比多兩個人通告費

好似狼美咋wo

終於有09
仲有宇辰同嘻小瓜
今晚見各位

賽後討論黎 09話鋒澤做騎士唔跳 小賴覺得唔應該跳

笑到痴線

6:30 鋒澤當住前任面前講依段心跳回憶

鋒澤反攻09

但係只係證明鋒澤做受既本能

近排

好撚正

呢場都正，但我話09話人垃圾好似話宇辰?

咩你這個垃圾

大飛好撚慘

娛百快到

同馬國明阿媽俾人訪問有異曲同工之妙

個工作人員個句祝福你地寸撚到

係啊呢個

經典語錄

校唱 有冇LINK?

好慘尤其是我頭先去睇預告 跟住見到呢條片
於是去搜尋一下
條片真係不斷摸大腿+背部
仲要係一大群朋友面前都毫不忌諱
見到D留言話
女方澄清灰衫係經紀人 幫手拍照貓毛
之前娛百先至話快結婚

勁

痴線 咁都搵到

Sorry 各位
尋日娛百小編係話後面有熊
我睇錯咗做聽日有熊
咁應該12月內有嘅

今集有零九
睇comment 話零九爸爸擔心卜心

想快啲睇

好慘 背脊就話拍貓毛都仲可以信
摸手又摸大脾點兜

始終公眾人物要有形象
有得兜 盡兜左先
但我估佢地遲d等件事淡左，有機會唔結直接分手

除非大飛真係好鍾意佢啦

都好過結左先知既。。。

我比較驚訝點解楊呢種村姑樣上節目竟然要露半球...又唔係靚

一定係輸小賴同偉晉
莎莎垃圾唔洗討論 冇對過佢有期望

但小賴玩左咁多場 都唔知d玩家特性
娛百狼人殺100%講羅輯實死啦

睇得多都知莎莎一定低玩，點可以下下話佢發言有問題就係狼

村姑樣先要露 因為本身已經無樣賣⋯

大飛真係好慘
見到佢對眼紅腫，好似喊過黎
睇新聞，個灰衣男係某知名建設公司嘅太子爺
比個二世祖咁摸法，條女都應該mola mola

大飛真係好慘

有宇辰，多隻定狼

我吊，甘都仲話沒事沒事

但有需求咩

被睡沒有技能，嘩，咁咪知佢係獵人

但個報導又寫係經理人
冇人知佢經理人咩樣咩?

楊小姐唔使再上娛百了

宇辰呀宇辰
踩完4最後又轉3做乜9呀

回應返自己
其實我覺得佢今日真係無咩狼樣

屌睇到火都黎
邱宇辰真係垃圾到

1號叫人拍身份自己唔拍

buff 咗狼真係幾好睇 緊張好多
之前實在太一面倒

P.S. 偉晉好cute

2號第1輪大家已經覺得怪，但每輪都未到佢嘅輪次

呢局幾精彩

就咁樣神奇地贏左

上個post 保宇辰個條友可唔可以出黎

宇辰真係反指標

宇辰竟然以為卜心係騎士...咩料

無問米係度大家可以暢所欲言啲

其實狼美帶到獵都幾好 雖然卜心有啲慘

但因為我最近都認1係低玩，所以岩岩最後一輪我想騎/票2多d

屌見愷樂驗宇辰嗰陣仲以為要贏 點撚知唔係狼嚟 咁你聊得咁撚差做咩

其實少谷玩玩下都變左低玩
早期仲話佢好勁
所以佢講錯野當佢真係講錯
兩輪表水都麻麻地
愷樂又認佢

今次只係有更低既低玩 宇辰

騎士點會死後發動技能

救命

成日覺得佢根本冇心聽人講野
仲討論10號乜乜乜
擺明係狼美呀

但卜心今次間接自爆左獵人身份，唔太好

老實講1真係好麻麻
唔怪佢 確實2應該要騎先

大家對佢容忍度高

唔係其實係被鬧 因為爆左身份

第一輪偉晉俾人查殺後，我真係以為要向以辰暗示要起跳

有一秒諗卜心係專登穿獵人衣服保平民
想太多

其實想睇佢發揮

宇辰仲以為7號係騎士乜料

退步得太勁 始料不及

+1

愷樂、大根都覺得宇辰要講7

我都反咗眼

+1呢種錯誤低級得唔似佢會犯

10號被票時都認左狼美，完全無討論空間

笑死，查個毛報銀水，但唔信大根

Btw今日嚟宣傳嗰個算玩得幾好 好過平時嗰啲乜都唔識上嚟博鬧嗰啲

Cls Youtube有留言話mvp要俾少谷
曲定直

今集騎士跳不跳
有啲似上次鋒澤跳唔跳翻版

btw第2輪開始又變返1號開始發言先嘅?

同意
佢表水唔算緊張
要報不報個下係有少狼味不過真心算係咁

咁樣跳黎把撚

09講得岩，女巫太早跳...

6個果個？
我覺得都還可以 而且有心想學

風田2.0

偉晉訓岩人,咁多個一定係走卜心或者09先會贏,反正其他好人都只會被宇辰第四隻狼搞亂陣腳

係，有一刻我以為佢係騎士

我覺得愷樂最後一輪先跳唔太好，算係其中一個好人輸嘅原因，如果佢早一輪查左1號，保多個金水先都好

都係嘅 搏女巫唔好被刀

偉晉做好人or 狼都穩定，雖然好似無乜見佢玩套路

對住班係咁退步既人（宇辰 少谷 以辰
穩住都夠玩

卜心應該真係唔熟狼美人局，所以唔知獵人被帶開唔到槍，忍唔住講左出黎

跳完又唔信銀水
資訊報廢
跳黎做乜

第2輪狼殺9號，因10號死咗，所以由1號開始
第3輪狼殺5號，因6至10全部死晒，所以由1號開始

套路呢啲慢慢嚟都得

佢個人訪問都話一開始玩得差
罵聲勁到差啲無辦法承受

而且進步咗都好好多 (反正大把更差嘅人可以鬧）

今場:

零九 偉晉
愷樂 少谷
宇辰

咁架原來，咁狼殺人咪控制到邊個發言先?

排隊都未輪到要鬧佢啦，佢真係唔使擔心
佢同愷樂都算係 進步神速二人組

今場:

零九 偉晉
愷樂 少谷 查個毛 卜心
宇辰

係wor

因為好可愛, 所以CAP圖

依家最鍾意睇偉晉 我係頭號粉絲
大家要支持佢首新歌 北極光

between北極光幾正

今集 除左少谷叫做可預期差
其他都真係唔係好得 仲要三個神都做錯事

我都想知佢去撚左邊
掉西瓜.jpg

真係冬天歌 聽得好舒服

懶得追返post
想問佢保既論點係咩

好似睇過但唔記得左

其實偉晉幾靚仔
但玩太多
搞到真係覺得佢gay gay地

三姦情個個都識作曲填詞唱歌又咁撚好聽
點唔入佢地坑

一開始做預言家 做梅林
有集仲差過問米 直頭冇跳神

後來應該有睇留言同搵人教
即刻進步神速

愷樂應該似係後來搵人教同睇片學

睇佢12人局悍跳預言家開始注意到佢
oh my gosh 警徽留屁喇

其實一直都覺得佢好重gay味
我無惡意， 但大嬸呢個稱呼好適合佢

少谷可接受,不嬲唔係高玩,做好人好過做狼佢做狼緊張可接受
宇辰低玩又係唔聽人講野預左
09叫左咁耐騎士驗人愷樂咁遲先跳抵屌

佢地合作多啲就好

今日狼人殺錄影終於有齊四姦情

初初偉晉服完兵役返娛百，玩得差又唔可以怪佢
不過佢真係有俾心機練

激動系玩家係咁上下
最後佢都係堅持做自己繼續激動

之前睇少谷玩先入左坑
結果佢同以辰一樣冇黎好耐就大幅度差左
呢場就係暈好人 唔係狼人點會贏到

偉晉勁嘅點係
人狼合一
做狼都唔會太俾人睇得出
同埋佢盤人都會用唔同嘅邏輯去盤

不過佢抿人都未算勁
有時做平民玩完都唔知邊個係狼咁

我睇到今年5月嘅集數就無再睇上去
5月果陣嘅愷樂仲係好低玩，成日都唔識跳身份嘅時機，俾狼搶左件衫

嘩 諗返起果d集數又想俾返多d包容度佢

少谷係狼wor
你要重睇

比起狼人殺刻意既姦情
更加想睇多d音樂上同私下日常個d自然流露既姦情
雖然狼人殺有得睇我又唔驅

田亞霍feat小賴首是誰忍心刀了我好好聽
Mv又好睇，我覺得係狼人殺系列入面最好聽

佢果陣聞到以辰香水味就話人地應該唔係狼，係女巫，
睇到我呆左

我鍾意斷訊cp,好甜

Gay到爆啦，仲gaygay 地

但後尾09係咁話佢同6號表水好差
愷樂仲話得09睇穿左

首歌曲風係幾正
亞霍原來比起09佢地細好多,但係識作曲好撚勁

個mv最後鋒澤真係影到佢好撚靚仔

狼人殺岩快歌多啲我覺得

尋日17個節目其實幾好
可以知多啲佢地本人係點

騎士我覺得係只有兩神情況會自己陷入混亂
之前鋒澤又係咁 凱希又係咁 今集愷樂都係咁
結果又變小賴vs 零九

鋒澤染完髮好似漫畫出嚟咁

我集集有睇，當然黃少谷d集數我都有睇
唔係馬後炮，佢第一日發言完，我已經肯定佢狼
個種沒內容沒坑，狼視點，同埋個種諗唔到野講既尷尬，已經肯定佢狼
係第二日09話可能當佢係好暈既民，d人先對佢戒心低左...再加上有宇辰呢d人助攻
黃少谷其實係差

黃少谷同派翠克我成日分唔到

有隻豬
44 分鐘前

宇辰這一手真的很恐怖...

當狼聊爆..好人也聊爆 以後大家根本不能用你發言定身份,直接達成人狼統一狀態....

派翠克多少少幽默感架
把壞狼狼趕出教室呀

卜心好QQ

宇辰或成最大贏家

未睇今集，但想像唔到好人點聊爆？

00

唔怪之得佢對釆子咁冷淡咁
雖然佢性向係咩都無所謂

唔洗淨講今集啦，上星期都有集係咁
唔係問米睇穿愷樂，宇辰就會因為聊爆俾人當狼票走

好中意晉采cp 采子好似痴女

宇辰直接玩網殺其實表現點

如果有keep 住玩 之後應該會有進步嘅...

但都係見到佢都頭痛 無上帝視角下見到佢聊爆都定唔到狼

2 話自己少玩打人設，但拍民真係可疑

09 完場大爆發唔使收口，真接話人發言爛

我初初仲以為佢扮神，點知真係唔知唔講得

其實咁先有意思
起碼當頭捧喝 會有教訓

少谷 = 以辰

早期太多豬佢咪好似幾好

加上佢本身玩得d都係好人
狼人佢不嬲冇玩得好過

置頂可以加多樣唔聽人講野

睇個款有玩開，佢有講話未玩過狼美，即係本身有玩既感覺

出MV未

你咁講先留意到呢個點可以多樣野盤

佢之前上過娛百狼人殺架啦
無記錯佢拎過mvp

最後果個shot真係

最多人加哂分

鐘意佢紫色果期，乘個基路亞咁

呢d先係正常人想睇既野

大力加冰
上個post仲話睇tvb

冇乜印象邊集，可能個look唔同左 + 上得少

12月6出

想討論09話愷樂應該跳騎

假設跳左驗錯 + 女巫唔跳
時佢角度跳左果輪佢有信心投走1狼
然後要搏狼刀唔中女巫?

因為狼刀 > 女巫毒?

鋒澤同偉晉一齊癲啲

兩個酒友

高玩都知騎士第2日要做野 愷樂等到第3日先驗人 呢局有D差

原來係佢 咁唔怪得啦, 睇TVB
SOR, 一見到人睇TVB就好MEAN
唔好嬲啊哈哈哈

另一種方式嘅人狼統一

睇咗幾集，偉晉唔係幾識數輪次，上次獵人局贏咗都唔知
佢要計下數

上次個獵人局明明狼點都贏都要局住玩埋個圈好on9

愷樂今場玩得幾差下 如果係高玩 就會跳 就算驗錯 你起碼証明一個俾大家大懷疑既人金水

上帝都唔識數輪次

鋒澤又唱海闊天空

chorus 個part唱得算係咁

唔怪之得蝴蝶話佢有幾場玩得差

1號on9投8正常
但愷樂同大根投8想點

8肯拍身份已經力度好過6啦

其實黃少谷嘅發言的確好差
講野好疾，完全唔知講咩，睇得出好亂
一開始我仲以為佢係狼美人，講得咁差係想人投走佢
估唔到咁都比佢留到最後

但講真佢最後驗1號我都唔怪佢

偉晉同采子開緊ig live

最尾就局驗既，但應該早一輪跳同投6囉

原來愷樂有道歉

第一次覺得大飛舔小豬真好
希望小豬可以睇在大飛份上
唔好再比果凍姐姐出嚟呢個節目
本身已經玩得差 又要態度差 依家仲要出軌

其實我覺得佢唔轉票/解釋返點解轉票
愷樂就唔會去驗佢
畢竟2號發言太差 連續三輪
但大家都當佢係暈民 因為太耐冇上

佢做好人好過做狼人太多
就之前上節目而言

Agree 但點擊率麻麻地 好可惜

采子對偉晉真愛粉,頭先想喊好多次
偉晉扮小賴係房好配合好好笑

感覺就係返去冇玩過 好似以辰咁
所以先一直冇進步 仲要大退步

求link

第一輪咁啱預言家有查殺，所以最後冇投到佢
第二輪焦點牌去左6同8，又係冇理到佢
第三輪宇辰發言仲差過佢，比佢更似狼

so sad

其實我唔明白點解大家會懷疑8 而不是6
6仲要開口叫騎士不要出來 似怕被騎

認真依個場景既話鋒澤應該會想睇09多過偉晉

Check完話我幫你整大啲

碌上去睇番#47

大飛

佢地諗唔到點解09踩盡個2最後歸左6所以就投佢

近排為左胸肌舞曲忙住刷兵變,唔得閒睇其他

6係話騎士驗唔中人就會好危險
因為女巫已經出左黎，如果驗唔中，騎士死左，下一晚狼人刀女巫，咁好人即刻輸左
講得都合理嘅

好好笑 哭屁啊

6號講到咁隱晦仲以為佢係騎士
因為5號跳咗女巫所以佢唔敢跳
但平票pk 6先跳平民就可以投得啦

我睇story先知有喊到 後尾偉晉讚鋒澤作曲好 鋒澤嘟咗好耐嘴唔知係咪都感動

估唔到有人討論娛百狼人

今集最尾一晚我反而覺得1號唔係狼，2號先係，因為1號所有嘢都講錯曬，用紹安講法係狼到唔似狼

反而我奇怪娛百呢個自刀率咁低嘅場嘅銀水都咁多人質疑真係太奇怪

宇辰太多自爆狼經驗，冇得唔懷疑
4號由頭到尾投8號唔知做乜鳩

4號on9唔出奇，而且銀水真係可以惡啲，但1號乜都錯，最後一晚仲覺得09係狼，最重要最重要，佢無咬其餘兩隻狼

睇完呢鋪真係好想屌宇辰 點解民得咁狼
成功由我第二晚踩啱2610 覺得1先係
其實第二晚個局勢6發言已經認唔落
神一直唔跳只會一直處於下風
加上平票發言6嗰句「明明場上還有很多值得懷疑的人」想spin但又無理據地唔知去踩邊個
見到宇辰轉投09真係吓撚咗出聲
佢發言完全無紕漏 攻6嘅點都好合理

另外覺得蝴蝶主要係做狼進步咗 做好人都係有包袱驚背鍋
如果佢第二晚跳 就算撞錯 女巫都唔使焗住出嚟俾資訊自爆
其實剩四個人嗰陣見騎士無跳大概就估到係佢
2第一晚走去講狼美人完全認唔落
佢可以留到最後只係因為佢耐無玩有光環
不過佢以前做狼都係會慌 只係做平民狀態好穩嗰種

Btw偉晉太玩狀態 俾9號太高狀態查殺睇得出慌咗唔識點扮落去
不過睇咩局都好有佢真係好笑好多

上帝視角騎唔應該跳

第二晚騎撞1，金水，6號被歸票走
場上2號狼視角可刀1458
1懷疑2，8
4號懷疑8
狼大機率刀5號

少谷狀態差
宇辰邏輯差

邏輯優於狀態，只可以講有第四隻狼救少谷

查個毛算ok
後面6號聊爆，查個毛唯一一個識投票投6，唔算差

本身劇本係投走6，女巫鳩毒1或2，必贏。
點知成班好人發夢，得5號識投6

無啦 無投走6呢個劇本喎...
查個毛發言果陣都未懷疑6

平票6先話自己係民
咁第二次一定投6
當兩隻都真係民 我要09歸票唔好?

呢場冇計 個2用新手光環呢點呃人(第一次玩狼美) 我一聽佢發言心諗做乜鳩
毛弟真係越玩越廢

認同呢首係最好聽 MV都有心思

陳零九 NINE CHEN
1 month ago
心路歷程：用心良苦的我原本被賦予的角色只是一個平民，而不願平凡的我，替自己的角色增加了更多的靈魂，我來自未來，不小心穿越來到了古代，殊不知來到了一個村莊馬上被懷疑是狼人，我拿著手機找著收訊，莫名其妙的另外一個人就吵著說我是狼人，而一個穿著明顯像天堂M的角色跳出來說他是騎士要驗我，我連身份證都拿出來給她看證明我是平民了，她還是不相信我，於是她就自盡了，最後被獵人一槍爆裂埋葬我的愛戀，為我坎坷的一生劃下一個淒美的句點。

最後兩個咁感性又話好有緣分又乘搞到我覺得晉澤可以死灰復燃

雖然最愛都係九澤1+1大過100

宇辰已經唔只係表水表得唔好
佢直頭冇用過腦去組織自己想講乜

我覺得6號發言唔差呀
佢講嘅野都合理喎
你話6平票發言有問題
「明明場上還有很多值得懷疑的人」
佢無講錯呀！
1號、2號、4號、8號果陣都係焦點牌
一向都係覺得依幾個人似狼
特別係1,2號
但突然09話覺得6號似狼就要票佢走？
唔合理呀！
再聽埋票佢走嘅理由係乜？
純粹一句6號表水唔好
因為冇講自己身份係民
咁3,4都冇講自己身份啦
而且，講表水唔好，1同2仲差喎
要投嘅輪次到1,2先都唔會到佢啦

另外，09講左一句野，其實我覺得幾bug
佢話女巫唔應該跳
之後又話依一回合所有神、民都要跳出來
咁即係跳定唔跳？

睇完鋒澤尋晚喺采子嘅直播
覺得佢私底下應該幾man幾嚴肅

覺 感覺佢係認真type 出鏡先會嘻嘻哈哈

係大家仲未覺得佢有問題果時
我已經屌佢好人狼人都拉爆，
如果我落場玩第一日冇資訊
要硬投一件一定揾佢來開刀，
佢係無論點玩都害到人

活潑前: 節目到其他人話佢私下都幾活潑幾搞笑

活潑後: 感覺佢私底下都幾認真幾嚴肅

結論:佢有唔同面啫

只能講當時既1未搞3未必騎佢，但果輪又唔覺得佢會騎中6

邊度可以睇返

采子ig

youtube都有

宇辰既存在已經成為錯誤

踩中狼坑 = 狼咬狼
踩錯狼坑 = 好人

加油

this?

佢真係要將啲觀念砍掉重練，狼咬狼已經變咗人設都死要繼續狼咬狼，最弊就係做好人果時反而踩唔中狼，尋晚果集無上帝視角都令人覺得佢玩得超差，有上帝視角嘅話點算

6第二輪發言聊爆，第一輪未有人懷疑，所以查個毛只聽第一輪未懷疑到6
6第二輪發完言後，查個毛同09兩輪投6

唔想睇毛弟，反而想睇王子

喺我心目中依家佢嘅檔次仲低過小瓜

宇辰比咁多人踩 係因為娛百其他玩家仲開口埋口叫佢係高玩

如果大家都好似呢到咁 認清佢係莎莎、小瓜之流 就冇咁多人踩佢

高過趙哥?

BTW我成日覺得所有嘉賓都算後生/當代 UNDER40咁
點解零零舍舍會請趙哥呢個長者上黎玩?

俾人捧得太高，跌落黎有d痛

上次佢俾問米話佢做狼玩到坐立不安
就知佢依家好大壓力
玩好人差，玩狼人更差
覺得佢玩遊戲玩到咁有d可憐

始終佢唔係人品有問題嘅人，希望佢可以自己好好調整啦

有沒大飛消息跟進

大飛女友楊晨熙爆出被別的男生在吃飯的時候摸大腿，影片流出之後引起軒然大波，她解釋對方是在幫她拍貓毛，沒人相信，今大飛上利菁「麻辣天后傳」，被大家關心此事，「當然不是拍貓毛，這個解釋我也覺得很奇怪，我告訴她這會被人家取笑很久。」利菁問，「你傷心嗎？」他説，「我已經沒有心了。」

大飛説，事情發生之後有追問女友，「她說對方喝醉了，那個男的也是我的朋友，又不斷地跟我道歉，然後女友因為新聞出來之後被網友一路撻伐，心情非常低落，我就請大家都不要再罵她了。」去年這個時候求婚成功，計劃會生變嗎？他説，「求婚只是跟大家宣布我以結婚為前提跟她交往，但是現在工作還不穩定，還有很多事情要做，所以婚期沒有任何時限。」

好過結咗先知嘅

咁點都好過趙哥嘅

個天都幫大飛睇清楚個女人 好彩未結

過冷河
遲下就會話分

愷樂係咪串鳩大根亂賣隊友

我係度
我係話佢玩好人無狼咁屎...睇完尋晚果集我決定收返我講過既
睇tvb 我係講笑，我自己好幾個月無睇tvb 任何節目喇 講真淨係 youtube , netflix 都多到睇唔晒...

係啦 搞到佢咁難打 因為即刻集中哂係中間

一聽到愷樂句大根會唔會咁笨柒即刻笑出黎

宇辰終於贏

唔玩狼先贏

呢個真心慘，本身已經睇得出大飛鍾意對方多過對方鍾意自己..而家仲要明顯帽埋
咩經理人，呃鬼食豆腐咩...話佢係太子爺可信性高好多

楊小姐都係養唔熟ga la...記得早前睇憲哥節目，佢有暗示過嫌大飛搵錢少過佢...

少谷真係1999
又窒又冇point聽到好忟

嘻小瓜第一日聊到爆
好幾句都狼視角

佢就係想講點解會咁笨柒

今集係狼配置低 換高啲應該好睇

其實愷樂踩佢個位係咁
成段一開始踩5 後尾踩6保5 想點

嘻小瓜呢個水平係咁
最尾都有討論到

做預言家啱佢
第一日報完金水/查殺 去後面睇戲

愷樂做最後一狼終於有返d求生意志

因為佢同問米fd 嘛

同感
第一日做完要做嘅嘢就可以死
唔駛亂帶風向

我已經沒有心了
呢件事真係令我對大飛改觀... 原來佢係一個痴情男

起碼呃到騎士

佢做平民極危險

騎士個玩家真係比較熟呢個遊戲
我覺得可以請多啲

睇到好心酸,直接飛佢啦大飛

一路睇一路覺得佢好辛苦
基本上贏嘅機會已經好微

做左焦點太難玩
就算過到骨愷樂都未必刀中卜心

愷樂今次表水唔過關 係咪一嚟就爆咗2隻狼心太累

娛樂圈點都會等單新聞靜返少少先靜靜地話分手
雖然可能一早傾好咗

不過之前都覺得真係結婚對住楊嘅性格應該都幾難頂

平時睇佢個款仲以為佢係四圍撩妹既仆街仔
真係估唔到佢咁痴情...

好彩仲未結婚，而家結左先發現仲慘

聽晚出熊局啦

佢真係慘
次次遇著豬隊友
仲要永遠留到最後

個男嘅飲醉摸你，唔識推開佢？唔識拒絕？
條女擺明已經同個男有關係

零九跳完 叫預一齊跳
然後話今集好快會完

愷樂真係勁左，咁都拔扭到令騎士騎左查個毛

仲令查個毛聽完都好疑惑！
說服到人，超勁！

以往愷樂人狼合一，因為冇人期望愷樂推理，只期望愷樂狀態人狼合一。

而家愷樂邏輯推理進步左，代表做狼理應要有同等邏輯水平，但好明顯佢邏輯上仲未做到人狼合一。

隨著邏輯進步，遲下就算愷樂跳身份，如果logic fail，一樣會投走佢，而唔係好似最近幾次對佢有容忍度。

大根個玩法..

今集個觀賞性麻麻，未睇角色牌前已經寫好哂劇本咁
跟住仲要大根狼， 偉晉好人

d角色係咪內定架?

無發牌
應該製作組本身set 好邊個人配咩角色

Btw
零九女巫毒岩人好高命中率

本身好人做野就會好快完到,優勢太多
自私仔唔肯死個d神先會搞到亂晒局

其實熊仲勁過預言家，熊局狼人更加難贏...
除非娛百肯收起個騎士

本身娛百設定就係好人輪次優先，神個倨做好本分基本上係必勝...係問米呢D 死唔肯犧牲先搞到後面d 平民亂晒...

愷樂一講呢句我笑死 exactly我聽到大根講46雙神嘅反應

愷樂真係算高玩了

愷樂有料，中意見到佢對個遊戲有番d勝負慾
今場狼如果係愷樂，大根，撘一個正常，好似吟蔚個d，可能大d機會贏

6號波大有腦

咁直接踩小瓜
大根真係一時時

Sorry 7號

愷樂進步好多 最後剩返一狼唔係死踩5 而係想spin去4到 咁樣騎士唔會兩選一驗完肯定邊個好邊個狼 可惜前面始終同5咬得太勁

6號都大都有腦既

楊晨熙
· 11月17日 ·

努力成為自己喜歡的自己，不要提心弔膽是否符合他人預期或期待～
因為愛泥的人終究愛泥，討厭泥的人終究渴望看泥倒地！
但我就是喜歡看到泥討m我又幹不掉我的樣子😏
我是天使😇⋯也是惡魔

楊晨熙
· 10月15日 ·

打出尖酸刻薄又無情的言語來傷人，
用粗話問候，甚至罵到無辜家人！
最後用一句
「公眾人物就該這樣被罵」來合理化！
我覺得公眾人物放大檢視合理，罵也可以，但不是任由他人糟蹋！
公眾人物也是人⋯

有人問我有沒有想自殺過⋯
還真沒有⋯不想讓愛我的人傷心、還有許多未完成的夢想、還沒體驗到的美好，
近期出入加護病房、殯儀館那麼多次⋯想活都來不及了！
建議想不開的人多去走個幾趟…

IG➡️ jellyc820
Line➡️ @hgv5724y

係好勁呀 驗兩個金水

所以之後先要加雪狼去增加難度

笑死

大根其實似宇辰 都係別人口中的高玩
實際做好人次次都盤錯人（宇辰式自信地踩錯人）
狼人就好似今場咁

我有上帝視角都俾佢最後發言說服到

娛百仲要擺呢件事上台lol
大飛先至係俾人

話晒都七年感情好似仲要求婚成功

凱樂開始向高玩進發 要帶豬隊友

無聊入咗佢IG睇
當事人仍然活喺平行時空咁

好撚串 這麼醜的妞
仲有佢頭像個樣完全唔會認得係佢 佢好多自拍相都係角度/ 修圖 / SHOW對波, 明明佢最大特徵係個插穌鼻
連自己自拍生活照都要拉低件衫露BRA, 呢種女人其實已經淫到出晒面
大飛仲爆過佢地不切防, 去驗下有冇性病啦不如

其實佢地係咪好唔紅 wfc, 都冇咩網民鬧楊晨熙

緊係唔紅
條女我記得以前有係TWITCH做過直播, 得幾十個人睇

做人fail,公關都fail

騎士：第一日騎歸票
預言：第一日出黎發金水 / 查殺

呢兩個岩佢，第一日做完野收工唔會錯

騎士：第一日騎歸票
依家轉咗隨機
佢應該要要驗09/問米

呢個本身知，好似傳黎傳去都係楊晨熙

有冇師兄講下基本上個思考邏輯同預言有咩大分別

問人對有有咩期望呢句野睇得出佢係咩人啦

更加冇可能唔係第一輪跳?

想睇米爺點玩爛隻角色

問米就更加當係梅林咁玩啦

隨機係發言前，一樣騎到歸票

多一晚隔離都係果兩個，所以唔使跳

加嚟做乜，其實基本嘢都未學得掂，連基本版嘅邏輯都唔係玩到好多層，無上警就連狼隊同好人嘅對抗都唔太明顯，仲要繼續玩花啲嘅版

真係好撚憎隻支那豬，大家都是支那人就已經係痴線，跟住依家玩game明明自己唔係勁，死要堅持自己觀念，仲要節目本身開個環節嚟幫佢嘅垃圾觀念護航

果個咩殺殺殺我淨係睇紹安屌咗佢成集，之後第二集我連睇都唔撚想睇

正路會覺得加守衛 白痴換騎士
但冇諗會加熊 之後仲變熊vs 狼王+雪狼

玩唔到就無辦法 本身玩家水平好參差
加上有騎士本身就太屈機

係啵自膠

唔睇留言都唔知邊個黎

整咗容? 我覺得佢好靚女架wo

凱樂嗰句「大根是高玩欸，會那麼把自己狼隊友賣出去嗎？」真係自己講完自己都忍唔住笑

肯肯定有整容...我都完全認唔到...

騎士太屈機，根本唔應該有...但娛百又死唔肯收起
同埋娛百好似好老土咁成日希望好人贏
但其實邊一方玩得好就值得贏！不論好人定狼

愷樂 越黎越正
尋晚宣布咗「5號不是狼人」之後
愷樂仲要做戲望住婁扮驚訝話 你不是狼？！

今晚陣容算幾勁
不過差小賴
但無問米 正

覺得娛百係因為想要騎士驗對狼翻盤呢個時刻
所以就唔肯撤銷

騎士太dramatic掛

其實愷樂話大根高玩已經聊爆

印象中好似愷樂次次都話 大根宇辰呢D 係高玩

玩新角冇米爺

我一直覺得應該玩白痴最岩娛百水平

我都覺，有救世feel咁

其實係因為騎士可以控制時間
守衛白痴係有能力拖多一日什至幾日出來

好期待丫頭把聲講果段野好正

我都覺得呢個先係最主要原因
金定狼 都可以加快遊戲進行 快啲完

鋒澤肯定第一ROUND死

我睇日本聲優現場玩狼人
為左可以長時間啲
12人局我兩隻狼 (好撚慘)
仲要有守衛, 靈媒, 預言家, 王子(玩家唔知自己係) ,獵人, 冇女巫
幾撚悶呀...成堆廢村鳩投, 殺得又慢, 又冇方向去估
完全靠平時有幾熟對方去估

化妝品既威力啫
日本大把喬裝之後都認唔到架啦

日本玩狼人殺好難好睇
佢地太重輩份概念 又多潛規則
狼人殺玩到高手層次點都有少少踩界
玩弄人性先好睇

其實香港應該都係咁？大部分人無睇狼人殺節目嘅話，都係無觀念亂玩。我好記得有一次exchange嘅時候一班香港人+2個mainland一齊玩，嗰兩個mainland好驚訝我地香港人全部亂咁玩，嗰陣都係我第一次知道原來狼人殺係可以有技術咁玩

呀佢仲有"二五仔"係狼人陣營
但二五仔唔知邊位係狼人, 好易幫錯/ 根本冇幫

我同朋友都係...亂玩亂投
女巫一黎就殺人

其實有好多類似角色玩，
通常夜晚唔見面嘅狼角，
本身功能都勁或者身份驗唔到，
好似機械狼有機會做雙刀狼，
又或者做到狼盾之類，
全部人識玩呢類身份係好好玩

你有冇玩過tg bot果隻
我覺得都幾難覺得好玩, 完全唔係平時傳統角色
要幾多人局先可以玩到咁多花巧角色
唯一我覺得有趣係第三勢力 皮匠 (投死佢就佢嬴)

皮匠玩一夜狼人玩過
玩呢個角色都幾攰

我以前主要玩大陸jy玩果隻
果時台灣未興起跟本冇咩人玩同整app
冇玩一排宜家有咩新平台唔太知

大陸jy係咩
我都玩過隻大陸APP 開房果種
好多大陸弱智兒童玩... 五人局開晒身份, 做狼完全唔駛玩

天天狼人殺

仲暈過佢平時做好人
清醒呀大飛！

好mean

Sorry 大飛

屌

追追下post睇到置頂，諗起尋晚毛弟跳預，同佢做狼果陣嘅狀態差距勁大，完全無人質疑佢係咪狼

四堅情下個星期上一日飯局
正呀

想佢哋上綜口味

凱希最尾自刀

坐等小賴一次過抽3個人水同開bl小劇場

狼好難玩wo 佢地係咪話真熊死咗就唔會叫?
咁3號一定係假架
btw宇辰第一晚幾明顯係女巫竟然抿唔到

3都毒死咗 其實應該證實唔到???

熊仲勁過預言家 如果兩邊都係好人 直接定3個人身份

賽後討論有種溫馨嘅感覺

婁最近都好勁 但次次都冇MVP好可惜

狼好可惜 如果狼王唔跳獵人最後可能屠民

熊加騎士 好人屈晒機

呢場係毒死 但醒咗之後都比人投走硬啦
以前就話可以扮屠民局姐

禮拜一好似有改良版
狼係雪狼

佢根本就自爆左
第一round話09唔係熊同女巫
但明明之前無人提過女巫

偉晉話自己抽到狼 笑死

3狼 熊最多可證3個人 騎士最多可證2個人
娛百10人局

仲有女巫

係 所以刀4我覺得無問題 如果無毒3嘅話天亮24都係鐵好人 4好代表6狼 咁2狼就裸送 刀咁件好人嘅位之後狼都好扛推啲

所以話狼真係好難玩

哈哈哈哈哈哈哈哈

我其實唔太明點解唔搵狼王跳熊
好似好多時都係狼王留到最後被封刀咁

愷樂俾人驗出去之後
卜心峻碩零九即刻
然後零九偉晉宇辰即刻望住凱希

出咗兵變花絮

熊仲勁過預咁 點玩

我鍾意鋒澤首別對我說以後，多過預言家

同意，基本上熊第一日就表水就冇死，唔知咁講岩唔岩

宇辰呢局算唔算可以值得攞走個置頂

唔係啦 5真熊死 下一日點都唔會熊叫
所以就算3唔死只會知3假熊
4如果無被刀死 邏輯上仍然係4 6最少1狼 只有4既視角知3 6鐵狼

但係如果刀4 女巫開毒下一日報毒 或者無開毒
除非盤4自刀 如果唔係狼刀死一定係諗住賣6走

況且喺娛百 你喺公眾狼坑入邊跳獵
如果有獵對跳 好多時都會覺得你係狼王跳獵

反而我覺得如果狼要刀4 不如由7跳獵打反邏輯

你啱我完全搞錯咗

自爆女巫，其實最後果晚狼依然有機會贏，天光狼王自爆殺民，夜晚再殺民，09擺明獵，毛弟自爆女巫，淨低3揀2

騎士真係太屈機 騎中一個己經唔駛玩
冇騎士的話凱樂都仲可以推下其他人

睇晒 好好笑

騎士係勁
但今局如果無騎士大家都似係票7

重睇5號發言真係唔係幾好 反而遺言講得好
真係難得09會站錯邊

采子怕醜的樣好可愛

采子真心鍾意偉晉

但如果熊隔離隻狼死左 好似都唔會熊叫？

如果真熊未死 旁邊兩個未死嘅玩家都唔係狼就唔會熊叫

但今集佢第1輪個歸票麻麻地，好人集唔到票
我覺得丫頭值得一個mvp喎，連3號唔小心賣左7號都發現到

有咩tg bot有得玩

好似有隻仲有邪教添

不過依家呢個時勢無人拎tg玩狼bot啦

6月前連登有班人開GROUP玩狼人
而家唔知了

67聊爆左啦，全場都已經懷疑67

狼就係唔知宇辰女巫先錯手殺左4姐
認左4係神，之後點打都輸

宇辰呢場幾好笑

係幾好笑
但佢思維方式係有d特別
佢踩左幾乎全場認好嘅4

凱狼始終只識做隱狼
一比隊友出賣成為焦點就唔識反應 成個人硬晒

綠到咁，想佢點回應

如果熊冇叫，場上有兩隻熊，娛百版根本分唔到邊個先係真熊 好似係

希望娛百唔好再見到條女

由終極2個陣就知道偉晉佢真係好正

假設冇毒3刀4，醒左熊冇叫

3係咪可以讓4係狼，所以2 6 好人所以冇叫
但當然4一定唔會自刀，純粹想了解投走左真熊，假熊係咪冇生存空間

騎士其實好bug 快啲取代 就算時間問題都好

就咁睇
我覺得熊叫 狼人唔一定悍跳狼
因為真熊一定跳 咁好易兩狼暴露
而輪次係真假熊
今集查個毛歸票就好錯 丫頭反而幾好 遺言

而今集刀4錯 應該留佢成為杠推對象
求其殺一個仲好

凱希索性自爆帶人走仲實際

等正式變狼王加雪狼睇下會點

凱希條裙

其實岩岩果局唔應該刀4, 留番黎做扛推
你一刀左4, 5 真熊，咁6 就係鐵狼...
應該捺09 黎刀

同埋凱希見咁多人懷疑自己，應該自爆帶人走
留番愷樂出最後一刀...

我發現娛百仲係無乜狼會自爆...

係呀 唔知係咪娛百無自爆開唔識自爆好處...

係，明明3,5分票最好，無端端歸個6，打錯左

09笑死

小賴有官司？

但娛百好似要自己發言先可以自爆

係呀 的確無咁有優勢
但好似尋日大根同今日都應該自爆

但係如果歸6 就可以證實到3,5身份 (?
有冇狼同熊一齊留到尾輪嘅打法
我反而覺得丫頭有熊視角先咁易中三狼表水又比人懷疑票走

唔同意，4死係岩，因為要扛推6出去
係凱希越講狼王味越重
不過狼人點玩姐熊局，十人局位置又少，四神咁勁

熊俾投走仲有得叫咩

其實好似係 熊走咗唔會再叫
如果2，4都無死到嘅話一定印證到3係假
但就算刀走2 4其中一個，都只會印證到佢地係好人（狼人自刀無效益）
間接話俾人聽3係假

09個下主動想拖鋒澤
雖然miss左

如果
‘好熊死狼’
咁熊仲叫唔叫

其實咁玩法，狼人輸嘅機會好大
女巫可以毒人，騎士可以驗人，獵人可以帶走人
全部都可以自證身份
就連熊死左都可以因為第二朝冇叫聲而自證身份
好人贏面太大啦！

好似尋晚咁
基本上實知3假跳
第二朝冇熊叫即係代表真熊死左/真熊隔離2邊冇狼
但狼人係唔會夜晚自刀
所以即係話5一定係真熊走

好似你地咁講
好人優勢更大
睇佢強化返狼隊平衡返

其實係 所以我覺得最公道嘅做法應該係上帝只同熊講呢身邊兩個人嘅資訊，如果隔離兩個都係好人就比讚，如果有1個或以上嘅狼就比👎，咁樣起碼狼有返空間去假跳。而且咁樣嘅話假跳狼可以隨便講，話佢隔離兩個都係好人又得，或隔離有狼都得。

佢試新板齋加角色
唔會搞我太深入
好似話有強化狼隊平衡返?
佢咁樣玩落去唔自己改都比人屌到改

我唔熟狼人，但我見到有熊嘅版都好花，唔會咁易俾你盤得清，真係唔知娛百班人係咪痴咗線先加熊

上兩個月開始追哂所有娛百
見到連登原來有post好開心
估唔到台灣都仲有明星咁正
零九 鋒澤好正
偉晉同小賴三婆mode好過癮
有冇人一集可以翻睇幾次 我已經上咗癮

仲會支持埋佢地啲歌

中晒毒+1
d金句part可以睇完又睇
不過最近d局麻麻地,
正餐反而覺得係d訪問/直播/其他節目
同埋佢地ig互動

一樣
近呢個月都好少集數我係再翻睇

近期的素高玩局都好好睇呀

季軍戰零九真係好型
翻睇咗幾次 好好j

網友對不起，我先收工

應該真係抽到狼 笑死

佢先收工係咪狼王自爆帶真熊走呀？

佢似真熊wor
口誤姐
邱鋒澤又跳熊

今日無上帝視角 可以估

梁以辰連熊都想藏
真心比起預言家更加要第一日跳？
俾人悍跳會投錯好人
加上第二日再講力度好低

偉晉1個已經笑到仆街

痴線真心好好笑

屌 我都笑左好耐
似係真熊

小郎君個人好
但講野真係麻麻
我自己睇覺得3 6 係狼
點知6係金水

8號要上上連登
睇睇宇辰當狼嘅技倆
一定一開波先咬狼隊友架
佢一開波踩2/4/6 全部都係好人
佢一定係暈民

愷樂

梁以辰話要投9好明顯啦
1號係熊 殺兩邊都係2同10
完全唔關9事
我有冇get錯？
佢講啲野邏輯都偏怪
8仲話佢講得好

宇辰第1輪狼坑踩錯哂，無咬狼，我真心認好喎

今次估到愷樂狼，因為宇辰做好人先會踩錯

今集8號真係好暈
宇辰同以辰既對話黎講，以辰係狼咁明顯宇辰好人啦
睇到好肉緊

笑
宇辰仲話睇穿左鋒澤玩法
你啲玩法娛百觀眾都知啦

愷樂最尾發言幾好
不過我一開頭認佢係狼
佢今日神情狀態好凝重

愷樂最尾表水係呃到人既
佢實力已經勁過以辰好多

今集幾好睇
不過以辰係咁話自己發問無問題睇到好尷尬

但係我覺得今集宇辰玩得ok，唔算最查

3號辯駁話自己投9
如果係狼一定衝7號狼王
呢個根本冇說服力
投走9狼人直接贏呀喂
狼人一係衝狼王 一係投好人架啦
8號竟然咁就信愷樂
愷樂第一日發言都幾明顯了

正常冇視角表現
佢做狼真係會唔想睇

宇辰踩246但結果都係好人嗰陣經cfm咗係暈民

以辰講宇辰踩既全部好人嗰陣即刻覺宇辰好人但佢之後無視狼王存在仲歸票比狼開槍又唔知係咪好 最尾辯論好肉緊

偉晉真係好撚正
猛講錯嘢 笑到我仆街

4號都玩得幾差 一開始已經睇完再睇張牌 然後個表情大部份時間都好凝重 睇得出非狼即神
然後又走去驗呢個發言攻擊性強似獵人既6
8最後一輪就算要盤都係盤出3啦 7,9出一狼

嘩屌你老母以辰柒到
為何不可以問

btw 宇辰尾二嗰晚講得好過最後一晚
以辰係狼王重踩宇辰都幾明顯佢哋唔係同邊

我覺得加咗雪狼之後好人難玩咗好多
有啲想睇零九做平民睇下點破呢種局

其實語噥驗6真係麻麻地，6呢d老實人發言咁長，講左咁多人，我已經認左佢好人

雖然7
但呢度就俾佢問啦
唔係問米又幫佢開集凹嗚殺殺殺教大家唔跳熊架啦

所以對佢既好感越黎越低

佢下集好似又問

偉晉好笑到

咁咪正，本身太易

Btw有無人覺得今場以辰把聲沙咗好多拆曬 好心痛

6 可以睇狀態
反而語濃今天有點發揮失常

3 9 最後一輪都說得挺好
但按宇辰平時玩狼的玩法 連8也知
只能出3了

本身呢排宇辰做得最多狼又玩得差
所以之前先pin咗個留言
但佢今日起碼回復返水準
忍唔住鬧梁以辰 之前又靚女又識玩
而家人神狼都唔太掂 做狼王最適合佢
發言差直接被投 之後開槍再帶走人

屌 我俾梁以辰低配既人設呃咗

雖然偉晉好激動同講錯野 但佢個邏輯完全係啱同好feel到佢係好人角度分析 比起鋒澤更加convince到我 但竟然冇乜人信佢

梁以辰真係好廢
點解熊要跳咁都問得出

連卜心都投錯

肯定梁以辰唔想假跳熊所以屈邱鋒澤跳

睇狀態la
Btw想睇卜心盤邏輯 可惜太早死

就因為一個口誤再加上佢激動
就忽略曬前面佢講嘅邏輯
但其實玩左咁耐都知偉晉係”浮誇系”玩家
根本做好人定狼都係呢個style
(冇怪佢哋投錯嘅意思)

係囉，嗌佢下次問點解做預唔可以直接認狼被扛推啦

踩2 4呢兩個好人，都幾難唔俾人懷疑

所以愷樂頭兩輪發言已經勁狼
佢同偉晉玩咁多局 仲話偉晉做好人果時無咁浮誇

紹安講過，同女一齊做狼，問佢哋跳唔跳多數都唔跳，如果堅持要個女狼王跳，條女會直接合眼當睇唔到

今集好可能就係咁

語噥、卜心、泫都夠膽假跳

偉晉講鋒澤要演成日是咪即係下集佢又係做狼

近排睇慣左愷樂覺得佢最後發言無宇晨咁好，比起平時做狼都遜色左 開始識睇愷樂了

紹安咁講係因為多數女都偏向唔跳同埋通常無男人玩得咁多，玩得多根本唔會抗拒跳，狼隊唔跳就真係等雙爆

佢問個句已經盤佢係狼做狼次次都係咁
同埋我都終於感覺到 佢做狼真係唔識未打邏輯流

狠王狂推宇晨
點諗都唔會覺得9係狼啦下話

x2

卜心賽後話聽到1號話2號係狼王，所以覺得1號奇怪
佢真心聽錯左喇，人地話狼王抽籤抽左由2號開始先

8號正一on9仔 youtube 留言竟然冇乜人鬧佢

其中睇得多都知 凱樂做親狼9成都係死剩最後一隻

而佢每次死剩佢個表情都係好呆好凝重咁既表情！

屌你呀吳乜9

聽日熊跳無叫 仲好玩
好人定雪狼估唔到 只可以靠發言聽去盤

偉晉好可愛又搞笑

騎士撞隻6都唔知做乜撚379撞都好D丫
果個梁以辰第一日發言就已經爆撚晒,已經明知熊叫係旁邊有真狼,仲叫熊唔好出黎
偉晉果下話自己係狼真係其實未講呢句之前信左8成佢係真熊,一講完得返1成信佢

講真第一日梁嘅發言太爆
但我將佢嘅配置定咗做唔識玩所以問白痴問題
無將佢定狼

好靚仔

其實以辰最尾果次聊爆哂但又無人指出
已知10號小狼，1號真熊，又點會盤到去9號？
愷樂投9果下已經露哂狼面⋯⋯

冇計 8號條友暈到震
新手果堆黎

應該係佢一假跳就會演
上次悍跳熊之後個表情凝重到呢

先玩咗兩場熊
兩場都係鋒澤悍跳票走真熊好過癮

我以為個個都會信佢 點知連卜心都唔投俾佢
偉晉雖然冇零九 卜心嗰啲咁神 但都算高玩 又好笑又有效果 好鍾意睇佢

佢做狼人大低玩，但做好人唔算低玩，第二輪歸到37出黎(雖然跳民好白痴)

以辰連熊都想玩隱熊，第二輪仲要真心膠問有咩問題

真預可100%證明一個人身份，但熊左右對象證明力度都係得50/50。兩個人50/50，不及一個100%的力度

真預必需死，輪數增加，資訊增加。真熊，只要唔殺真熊左右，資訊不變。

第一輪預勁過熊，第二輪預開始吊打熊。

呢度唔屌得愷樂

YouTube 有人comment 都扮愷樂發言。x號位發言，沒資訊/看不出，隨便水包，著重看x號發言，因為是高玩/穿著。好人一個，過。

之前果兩三集以為佢開始會分析，點知而家貌似又走番唔分析既道路
佢好人壞人都咁樣玩，一定隱狼隱到最後

20190628

最後唔係仲有獵人+女巫(已用技能)+騎士(已用技能)+狼?
獵人技能未用點解會直接係狼贏?
同埋佢地唔係仲可以投票? 如果投中狼就好人贏,投中獵人都可以有機帶走狼?

係 佢最尾幾輪分析係勁 不過頭一輪多數係好似你上面講咁模式 悶到... 仲要呢兩晚成日有人講佢好人就好似之前好黑人憎個條女咁整個剔係下巴唔知做乜9

我都係

好似宇辰點錯3個好人咁情況，發言差 係低玩 唔一定係狼

Youtube 有fans幫佢講話第二輪佢專登聊爆等人投佢
不過我覺得唔係 係佢真係唔識 真心問

補加番:今日先開始睇,大約睇左6集左右,新手上路所以想求教下

狼只要殺晒民或者殺晒神（2者其1）就算贏
6月28呢場 係因為民死晒 (狼殺5號, 愷樂毒錯3號) 所以狼贏

李佳歡

建議你可以睇埋下面呢集2019.08.07
全部神存活之下左狼贏
睇完好難唔變陳零九fans

一諗起就覺得尷尬

09 carry 狼隊

好，但算唔算比你劇透左

其實依集個封面都已經劇透左,同埋09係值得j幾次

有冇人有睇到小賴ig個台語八點黨短劇
好撚好笑

佢做親狼 比人懷疑 對眼就會瞪到好大係咁擰頭

09公主抱小賴 好man

諗起偉晉抱得好辛苦
小賴扮小三真係好似,好想一巴星埋去

佢尋日真係個樣比較緊張， 特別係查個被淘汰指住佢， 佢淨係搖頭， 成個人疆晒

除咗上面巴打分享嗰集，個人覺得呢一集都非常精彩，無上帝視角所以唔講太多廢時劇透。

cls

佢問問題咪就係講呢集

好正 笑L死

憑佢今日既表現，同最後表水，都要比你踩？

有進步者，未置於高玩lv，到佢保持到水準先踩佢都未遲

佢只係隱狼勁

新人留言
由十月開始睇到噚日個集
愷樂進步左好多
噚晚最後一輪發言幾有力度
而且醒目無投走狼王昆到8號個暈民

之前無睇呢到
但相信係人都睇得出宇臣玩狼人嘅手法

隱狼勁:做狼人嘅時候發言少破綻，狀態同好人接近。而且最後得返幾個人嘅時候，會識得假跳身份、搵身份較低嘅好人去扛推。
好人勁：做好人嘅時候站啱邊嘅機率高，雖然通常第1 turn都係划水居多，但喺兩個預言家對跳、最後得返幾個人嘅時候，往往都成功跟到好人嗰邊，好少會暈。（不過呢一點我覺得婁更加勁，做好人站啱邊機率應該9成以上）

上面呢兩個優點凱樂已經維持咗兩個月有多，所以大家先覺得佢依家算係高玩。當然可能你對高玩嘅定義要求好高，但係娛百嘅玩家入面，如果凱樂唔算高玩，應該可以做高玩嘅只係得零九、卜心、婁俊碩。

啲人唔睇票型玩條毛咩

如果婁也是高玩嘅
個人認為偉晉、小賴和婁同lv

高玩金字塔
09 卜心
小賴 婁 鋒澤 偉晉
荳荳 凱樂

狀態做低啲都唔係壞事 比較難抿到身分 而且佢最後表水表得唔錯 可以用偽邏輯反推出嚟呃到人

你呢個分析好正確

8 根本就係睇女而投
最後果輪就票型都知愷樂係狼

我覺得8 號根本發女瘟...係女都信

我估語噥因為少同小郎君玩？始終我地觀眾集集睇一定知道老嘉賓既習慣... 小郎君可以一口氣講咁多就通常係好人，佢做狼會變梅林... 最佳選擇係驗7, 就算7 帶人都唔會帶走女巫（因為女巫係驗完先表水自己係女巫）

卜心唔投佢就會俾人話係狼ga la
始終佢係嫌疑犯之一

所以先話夜晚傾左好耐
因為就咁簡單桿跳熊 夜晚都無咩好傾

唔想講都要講，而家既梁以辰真係仲低配過愷樂...唉

擺明淨係識信d 女...隔離個兄弟都唔信

呢集這群人全部呆撚左...20mins 唔夠就結束，好撚好睇

愷樂只係想同狼王一齊沖走宇辰呀
狼係最後關頭仲點會倒勾，一定係投好人
可惜沖唔走，但已經票型暴露
8號如果醒少少睇下票型已經知一定係投愷樂

我覺得荳荳會比愷樂高一級
當然唔代表愷樂係低玩

我覺得而家有咁多偽邏輯盤出嚟幫自己辯護都幾意想不到嘅 真係以前都唔可能會諗到

下次佢面對啲人玩偽邏輯 佢識唔識用正邏輯反駁就睇佢進步程度

同埋佢真係少歸票 成日前置位式發言
而家隨機應該多啲機會

完全無視左問米
希望總冠軍唔好被佢贏mvp

都係嘅，婁我覺得算係比較極端，做好人非常犀利，但狼人就普普通通。

總冠軍唔做比問米佢會小氣ga...始終問米係老闆
我估09 都會好識做玩 讓賽

原來12.14 真係總決賽

會唔會有得現場觀眾投mvp

咁正！小弟抽到飛 睇完會係度轉術俾大家聽

其實感覺總決賽有觀眾都幾唔公平
夜晚一有動靜d人實忍唔住出聲

未必嘅 之前決賽前有個排名 09第1問米第2
應該話問米只服係09之下 你話愷樂勁過佢實唔得

其實係ga...現場250人，點會有可能靜晒
所以預左都係睇效果only

我預先估最後都係問米拎冠軍

根本四姦情求其兩個做狼已經唔會忍到出聲

小弟係抽到 獵人區，佢應該將粉絲分唔同區
唔知會唔會一開始就知道晒咩人拎咩牌咁搞笑

首刀小賴必然全場大笑

無救佢先係重點

只要問米(抽到）好人就應該贏
啪啪啪揾哂啲狼就完

其實真係有可能，主任成日被網民話佢作弊，之後請人即場派身份、素人上黎嘅時候問佢有無作弊，睇得除主任好想澄清呢個謠言。今次有250個觀眾，佢仲唔趁呢個機會表演幫自己洗白咩

分分鐘連身份都係發

係，我意思佢未到最高果班者，因為玩狼未有其他高玩咁指揮

但邏輯進化哂

騎士、女巫快手整走佢唔該

已經預想到鋒澤做表情大家忍唔到笑

如果問米預言家第一晚唔出嚟
或警下預言家 我認為觀眾應該一齊噓佢

再嚟多次獵人帶走佢 仲正

所以我希望問米做狼，起碼佢做狼弱好多
拎mvp 機會細好多

最怕到時掉返轉
佢唔要面做狼都係啪啪啪
啲人焗跟 最後對狼隊有極大贡獻
mvp焗投比佢

最好係佢做好人
但座前置位
第二日就刀走

狼點敢首刀次刀問米...想以後無得上黎咩

決賽就刀啦
贏左應該唔會冇得上

而家嘉賓重要過個節目啦 如果卜心09飛起佢 個節目係咁先

除非佢有本事揾到等級水平
高過宜家呢班人嘅上節目
否則綜合實力同表演力應該都幾難取代到

小賴：你在我們心中已經是第一了

呢句真係超絕 果然小賴係高手

新晉最佳主持人

估唔到連登有post立即留名
追post見大家都屌鳩小豬梁以辰睇到好爽
呢兩件基本概念都搞唔掂又以為自己好撚勁邏輯好好
個人覺得娛百top 3: 09 卜心 小賴
紀卜心好撚正

梁以辰 變左低玩之後 唔知點解覺得冇以前咁靚了

凱凱 mvp事件之後已經冇再上黎

可能過緊冷河

好耐冇見卜心做狼

其實都仲係好靚
但係如果要睇靚相我睇ig咪得
睇狼殺睇佢睇到嬲

季冠軍嗰場咪係囉！
可惜嗰場09真係carry，小豬以辰玩到咁都可以救得返

應該話好耐無見卜心做狼carry狼隊 當初卜心嘅成名作就係做狼人假跳女巫吊真女巫出黎，然後屠邊贏。

戈場09真係好似1個對6個咁
每個好人都用唔同方法幫佢增加遊戲難度

一見到佢鳩up 就會火起
隱 隱 隱 淨係想要曝光率

紀卜心好正

查個毛笑鳩以辰

查個毛咁撚勁

呢舖應該查個毛mvp...

痴線
Mvp唔係婁

之前又唔話唔好因為毒對/騎對就比mvp

婁峻碩繼續keep 到平民頭三

鋒澤做乜鬼去保個梁以辰

仲諗住講卜心今次狀態冇咁好
好彩毒中雪狼

睇到一半以為狼有機會贏...sad

查個毛

查個毛已經升呢到09 卜心 鋒澤同一level
得佢咁明確點出鋒澤係雪狼
以辰真係退步得太多 俾人話發言唔好仲要嬲

婁屈機到
一開波點中1，仲要點中雪狼
反而卜心呢場踩錯人

今舖原本以為鋒澤 偉晉可以贏

鋒澤算吧啦

Sameeeee
有冇人同我一樣
平時睇都好想睇狼贏
覺得狼其實玩得好辛苦
贏到好勁

除咗問米或者低玩做狼之外
成日都想狼會贏

鋒澤玩到後面好迷失
呢場佢其實玩得算係咁
個人覺得最後投1冇問題 婁說服力夠又歸票
跟歸票冇問題呀
佢前個排真心好差

今場鋒澤算玩得好 好想佢贏
唔係有查個毛 卜心兩個高玩 狼贏硬

查個毛係咪好少做狼 除咗季冠軍冇咩印象
佢做好人真係好勁

最後唔投1
投3衝3走好似好啲

佢踩鋒澤理據力度
應該佢拎MVP
最佳平民

查個毛真係最強平民
無視角下啲邏輯清𥇦到

婁全場第一個懷疑鋒澤雪狼 原本仲以為鋒澤會留到最後

所以其實話銀水真係無咩用
正常玩法女巫救嘅話其實狼真係可以舖舖自刀
呢舖強如紀卜心都信咗1號

咁佢要保自己雪狼身份 當然跟投1好啲
又點會估到投多票1就平票

聽日低玩局加零九
應該幾好睇

09:我真的很痛苦

佢拎平民多呀
查個毛玩平民應該只係排09後面
卜心係玩狼先最屈機

以辰連騎都唔肯跳，鋒澤保佢佢又真係信佢係好人，屌你on9到
唔明鋒澤保佢做乜柒
順勢踩到佢走好過啦屌

09低玩局會無心機玩

如果佢地識抿人屠民會好d
偉晉唔應該自爆帶熊,反正佢地唔殺卜心住就無野,應該扮獵人帶人走順便可以踩低宇辰,自爆反而做高佢身份

其實偉晉係咪唔帶熊好啲？
基本上直接678嗰三個位唔搞，係咪更加保到雪狼身分？

我都係啊！唔知點解成日都好想狼贏
加上我個人好中意鋒澤，而佢又成日抽到狼，所以想佢贏

唔知為效果定咩
不過我本身諗住梁以辰要會騎人咁8號身份應該更加高

係 如果係咁 咁呢場就真係開得好靚

啱呀咁就少咗個坑位
加上宇辰成日俾人踩狼

佢地最後好似有講最後唔帶熊
雪狼好難開到係熊隔離

宇辰第1 round夠膽單票投走左5 又幾勇下
結果成舖都被認好

呢2集佢做好人終於似返個好人

有高玩做狼做好想狼贏 (唔包問米)
以前以辰玩狼幾精彩 而家俾卜心取替咗

有apple記得佢上次直接鬧人智障

唉所以其實呢鋪對狼黎講本來天時同地理都唔錯

唉始終佢地唔熟熊局同埋個刻應該諗唔到太多,如果唔係依局狼隊贏到又可以俾我地打飛機

宇辰第1日做到野諗住呢局掂，第2日就破功

可以加多樣唔聽人講野
9號講完佢都可以解錯對方意思

佢其實一直都唔係睇邏輯係睇狀態睇小動作
同埋硬頸到爆炸，踩錯人都要死踩落去

如果唔係查個毛咁講
我覺得卜心唔會毒落雪狼度
(雖然仲有騎士可以撞)

婁真係值MVP

騎士比人保都唔會撞啦
不過卜心係話8踩完2走去投1怪先毒

好好笑有得睇09痛苦樣,正

我腦殘fans表示鋒澤企邊就想邊邊嬴
就算佢玩到屎咁

今集係專登放雪狼係熊隔離

慢慢鑽研下應該多啲玩法

紀卜心好cute

睇第一rd以為狼贏硬
呃到解藥
仲要雪狼起熊隔離

如果1號悍跳熊
雪狼會唔會安全好多

因為今場無熊叫
1 7都跳熊
變相2368都有機雪狼

利申 最近一星期先睇 覺得d高玩好勁
下下都估中

應該係10 2 6 8先岩

+1腦殘mode on,就算玩到屎咁佢態度咁好都唔會嬲9佢只會覺得可惜,希望下次贏到

聽日個1號係邊個黎？

睇到有愷樂, 偉晉 , 左左 , 右右 , 派翠克 , apple , masha , 逸祥, 零九

事前無夾過嘅話，好難跟到投3

唔係掛 又有左左右右
佢地淨係識聊場外

Dora

+2 我覺得佢都唔算玩得好屎姐，仲要幾有綜藝效果

佢有問米做靠山，無有怕啦

而且婁峻碩歸票幾好
唔跟投1號先奇怪

Ps. 覺得查個毛今場先係MVP

無計，點估到小郎君玩自刀
今次錯不在卜心

鋒潭最後諗都唔諗刀2 已經幾聰明，博佢開槍9 帶一個追輪次...係輸在卜心係女巫，如果係以辰做梅林女巫，狼應該可以隱到最後

感覺佢好似一時做MVP一時做戰犯咁
不過睇娛百版就係為左睇佢呢啲節目效果
態度又好 做真預比人票出去都唔會發老脾
又識唱歌

查個毛真係幾可惜拎唔到mvp

佢真係差狼狀態唔夠好
做唔到平民一樣嘅邏輯推演
狀態都差啲

查個毛真心愈來愈勁

有冇人預購咗零九新專輯 買多咗可以出讓？
之前錯過咗預購
如果有好心人出讓 麻煩tg我 萬分感激

北極光 聽起來

其實婁已經好多場點中3狼，但因為本身係拎平民角色，所以因為無咩特別深刻嘅位，最後投票mvp都係比咗第二個(騎士或者女巫)，真係好可惜

最記得左左定右右拎過mvp
仲有apple 呢個低低玩
聽日09 一定激死

四堅情 live緊， 有興趣就睇吓

「我沒辦法玩沒有邏輯的遊戲」

但成日好驚佢亂玩比人鬧

其實偉晉同09私底下幾唔同

真心好撚癲，娛百有幾多個做到連續點中3狼，我數到問米，09。卜心捉狼好似唔夠查個毛勁

但好少人將佢排入高玩mvp都好少

變左整蠱節目

你岩

雖然卜心好正
但查個毛今場先係真mvp

反而想知第一日都帶走左熊，變左三神三民，第2晚如果刀到女巫應該好d，賽後好似有講

佢上上星期做好人已經中上水平
只係做狼垃圾

點樣唔同法？

btw 頭先有題問最想去既國家 好敏感之後即刻改字眼

偉晉冇咁浮誇 對比之下算靜
09同鋒澤有啲似

我都見到有講台灣

小賴即刻sense 到

今場輸偉晉冇體育精神自爆身分

宇辰有以辰個低玩比較下 即刻正常返

如果佢預咗要帶真熊走咁一定唔洗扮獵架

有偉晉得佢一個都好好睇

聽到澳門

明明以辰話先2後1、3係好正常嘅事嚟

鸚鵡9好得意
鋒澤真係私下man d,直接叫鸚鵡9收聲
兩個私下原來可以反差攻受

偉晉講完澳門佢好尷尬,諗一諗唔係國家

佢前面保左咁多人，後面又係熊，好人既話應該唔開槍，開槍已證明係狼王。

其實第二輪鋒澤投3，唔好狼投狼，狼就贏。

未聽過有人話澳門係國家😂😂

原來澳門有片

佢心裡面好介意度蜜月
四姦情一齊去次出遊應該堅正

可能佢估唔到仲有其他人會投3

就算改投3都係平票
之後再投，卜心一定都係轉投1

零九係咁扮鸚鵡跟人講野 笑死
連鋒澤都頂佢唔順叫佢閉嘴

無營養既直播
小賴同偉晉聽到但係直接無視

我訂咗一隻咋
但你可以上09 ig
搵下comment 有無啲零九 小fans 專頁 (id 通常有09/nine)
佢地應該會訂多過一隻
私訊問下佢地啦

射返10號 話自己係獵人 狼先會咁樣衝票 所以帶10走

係囉，佢見到1號同10號投3先改票3嘅話
都係平票，人地再battle就實會圈返8號改票呢樣野

所以天黑果陣無夾好票邊個嘅話，天光好難衝票去某個人度

謝謝你

今晚果集一定好癲

我地觀眾都應該會睇到好燥底

都預左唔係玩緊狼人殺,純娛樂咁睇,應該唔會燥掛

今晚個場應該冇咩技術含量
當睇半個鐘笑片算

搞笑娛樂場 低玩咁多都無所謂啦
愷樂同偉晉一早就淘汰區見 係零九show time

高玩全部頭幾個走

今集無上帝視角最尾公布身分應該會嘔血

09咁快就要坐去後面睇佢地9玩

有得走可能開心呢

10號係咪師承梁以辰？又好人跳預言家查殺同一隻狼

笑死，09叫人查佢我覺得09係狼添

變愷樂新歌發佈會
對比下09會唔會著得求其

會唔會原來09真係狼，係度做戲

左邊兩個都求其

佢地成日覺得可以講d野fake到狼既同時fake唔到自己人

我都覺 專登叫騎士出嚟撞死

樓頗唔係主角就是但啦
樓剛件外套好阿伯喎

狼可以自爆㗎喎
何來無體育精神

咪係 而且自爆直接帶神收益大過做戲估估下亂帶啦

唔算自爆啦，帶熊佢唔講其實都知係狼王

唯一可以同上面講咁，應該帶10 講佢衝走自己係狼

但岩岩開始玩熊覺得應該好似預言家咁先帶都合理既

正解，咁樣收益最大...不過當時偉晉應該無諗過俾人單票出局，一時慌張一起身就自誌狠王，可惜

愷樂竟然桿跳預言家

愷樂件低胸衫

低玩局要跳多d試水溫啦

09無情情叫騎士出黎撞10, 我先估09 應該係狼

佢第二晚比人刀走 似係真預10號應該好似樓上咁講師承以辰

佢前面話10好，結果帶10走，都唔太合理

想問下有冇人有睇wpl2019
雖然應該冇 jy係冇參賽定係1314先出

好人唔夠功力真係唔好亂出黎劏刀...
一係就好有默契玩滴滴代跳 但娛百應該得 09鋒潭先夠level 玩

愷樂真預 09狼王

10好難打佢身份
佢係狼見冇人投更加唔會投
要知佢係低玩來
正邏輯完全冇必要賣隻狼王出去

如果佢係狼仲走去單票投狼王
咁佢真係玩錯了

我宜家對佢容忍度好高
一來佢會拖爆團隊
5050是旦開一邊
必要時冇抗推位
其實就可以出佢
一向玩家實力唔平衡嘅局都係咁玩

好前期已經覺得佢係高玩佢盤岩8係雪狼 但唔明佢邏輯

上帝視角下就覺得鋒澤講得太多

已知5狼王
5狼王角度已知6，7好人，8雪狼，前面冇人跳熊，即已知7熊。5狼王唔對跳好大機會借熊保雪狼(雖然我覺得點都要跳熊)

雪狼第二輪連票型都唔留意，仲話9投10，睇錯之後就突然死保9。

1低玩，但會突然懷疑全場冇人懷疑的8

帶10 走一定有得解釋既...話自己係獵人，無諗過會有人投自己，跟手話10號殺性重，所以要帶走10 已經OK... 之前大家再盤都係估估下佢係唔係狼王，無証據
但你自爆話自己狼王就100% 係狼王啦，唔使盤

今次呢首一聽就愛上左

覺唔覺得好有周杰倫feel

其實某程度我覺得佢有啲似羅志祥，都係用有別於常人嘅思維去判斷狼坑，但又異常地準確。不過分別係羅志祥對自己嘅判斷超自信，唔會有容錯率，而婁嘅發言會話佢猜測/懷疑，而唔會好強勢要求好人跟佢，可能因為咁樣所以每次選mvp嘅時候大家都唔記得咗佢點中晒啲狼，只記得最尾女巫/騎士嘅操作。

呢首唔覺wo

09 出單曲既速度真係好勁... 一個月兩首
姐輪有佢一半咁勤力就好
(我明白上左岸係可以hea)

3本身已經懷疑1
1仲要突然間盤8是雪狼
但又沒有明確點出狼坑

我發現09啲歌好電

d人話太多autotune但係我又接受到,覺得首歌幾洗腦

唔知點解我成日覺得09唱歌把聲有少少似周杰倫...

又發童星

已經唔係好想睇
見到10號咁跳

09加油

梁粉

有左左右右真係睇到好尷尬...

10號仲唔除

哇屌 仲要話7金水
係咪on9

逸祥

幾好笑

預計今晚一定有1000個留言鬧逸祥

今集睇到嬲

睇到想鬧人

建議大家今晚無睇既話，唔需要睇翻

仲唔完笑死

留言:這集為什麼要播

希望聽日唔係呢班人

要比空間10號發揮

cls 唔解釋自己係擋刀 仲要亂比金水

仲屎過2個細路女

零九嬲到癲好撚慘但又好撚好笑

Sorry 聽晚係同一班呀

條場外狗其實好討厭
10號本身就出名蠢反而有心理準備

我覺得好好笑喎
可能預咗係低玩局 一路睇一路諗到底可以鳩到咩地步
無啦啦俾個7號金水 笑到

仲諗住好似第一局熊咁 播一集

我睇咗留言知道個結果之後先睇
笑得好開心

到底係因為 "kiang"局所以亂玩定10號真心唔識玩，我分唔到...

我都當獵人局咁睇 最好笑係09比人投出去
不過兩年一次就夠

場外狗係邊個

獵人局以外最好笑嘅局

我覺得係真心唔識玩

真心架
佢一向都好撚蠢
除非佢一入行就扮足咁耐
咁當我睇錯

10號kiang 嘅程度令我頭先睇嘅時候有個疑問：
究竟係咪同製作單位夾埋扮低能......
佢賽後仲要話第二日唔脫衣服係想擋多一晚刀
愷樂都死咗仲擋乜鬼

睇完呢場突然覺得masha都唔算好差姐逸祥應該係無尊+阿虎+masha+wish+楊晨熙

咁無得救啦

終極低玩

逸祥一人之力
搞到好人收皮

狼人被發金水 笑撚死我

無尊 逸祥

第一輪 我聽不到有什麼聲音
第二輪 我聽到左邊有聲音 應該是預言家吧
第三輪 我聽到右邊有聲音 應該是女巫吧

狼王被平民發金水 世界級操作

但不得不承認佢的確抿得好準好適合做狼

無尊又係好撚蠢果啲來
之前仲夠膽節目上示愛成語蕎
完全冇半點自知之名

多左野講咋，都係差
話有睇都唔知09第2日會叫神跳好正常

完美幫狼獲勝,抵佢攞mvp

係聽力好 法官會報身份
但正常人玩聽到都唔會拎出來講
但投票時會自己拎來參考

本身以為自己會睇到燥底
但我最後笑到仆街

佢kiang到2號同8號都放棄自己，投自己走

本身當娛樂局睇，無咁躁，不過睇過時真係笑死，超7

8號聽到佢唔係預言家 嬲到爆炸

獵人嬲到投自己想帶金水走
笑到有腹肌

10號個fb已經有一兩個comment
想個除左YouTube 仲有邊度睇comment?

10號應該係娛百最強狼人 可以整暈到09

你想睇咩嘅comment 先

09 有心之年居然又睇到梁以辰2.0 平民跳預
仲要又係愷樂真預 前置位
被投走之後一定屌到佢仆街

條友仲話自己有做功課

突然出個7號金水真係笑到on9 我覺得憑7號忍到笑可以俾個mvp佢

總決賽第一場係警長局

你講個名出嚟咪得，又要我開嚟睇
人地細路女又攞狼你想佢講咩天花龍鳳嘅野呢
講得多又驚講多錯多，又驚聊爆，又驚太緊張
咁樣先睇唔穿佢

我覺得呢局好撚搞笑又好撚壞腦
蠢撚到咁真係第一次見

點知架

通常都有 所以都唔奇

老老實實 今場零九坐前置位都失失地準
最主要係走去盤4號自刀
搞到冇盤10號擋刀既可能性
不過10號真係好有狼味 叫騎士出黎驗10號係好正常
就算驗錯都俾到好人方向
但最後10號俾人發金水仲唔除衫 仲歸票落09到
有班低玩係度真係玩叻d 都係錯黎

細路女對耳好靈敏 佢聽得好準

鋒澤直播講咗

我覺得你問點解09唔盤10擋刀係上帝視角咗
如果要一層一層邏輯疊上去，會沒完沒了。
同埋邊個會知道逸祥呢個計時爆彈咁玩

第一晚平安夜，所以第二晚得一個4號走，無可能係狼自刀。
明明道理勁簡單但成場無人講過

其實咩係"kiang" 點寫...

我諗佢意思係想迷惑狼人, 等佢地唔知要屠民定屠神

我諗同膠差唔多

我準備睇覺得應該會好有娛樂性

無尊同逸祥真係同grade...一樣咁撚蠢

仲以為逸祥好老，啱啱Google咗佢得31歲

有無話星期六總共幾多局？

應該係 坑 咁上下吧？ 同意香港譯法應該係 膠

今局逸祥講嘢好好笑
但佢唔好學埋晒假跳預擋刀嘅衰嘢la

09既遺言講左一堆，成班人聽完無反應...笑死
可能明知係膠局，所以都嬲唔落10號玩得膠
但今次要讚下偉晉俾人票走都做戲做全套，咁先係ga ma

冇人聽得明09遺言果下先最好笑

我又要講偉晉好靚仔

點盤 09都迷到叫女巫毒女巫咁制

係，演到最後一刻好似連自己都呃埋咁

啲汗都出埋嚟

其實佢玩到咁反指標都幾有效果
d人使唔使突登去fb鬧佢

佢出汗唔係第一日既事
好似每次錄影都大噴汗
想幫佢擦

其實有逸祥呢種人幾好，如果唔係局局都差唔多，冇咩娛樂性，幾有效果

下 其實都講明係膠局 我唔介意幾個月有一兩次
咁都要係咁追擊人

偽粉嚟，私底下鬧咪算

好好笑啊今局，膠到極致完全嬲唔落

同上次以辰一樣wo，後置位發同一個查殺，佢又一樣對愷樂冇敵意

咪就係

個個當愷樂擋刀，佢又唔係通靈系點會早過預言家發到同一個查殺

唔係啃藥(吸完毒high high地)咁解咩

好似係
同埋話個人傻更更 矇剩剩咁掛

我成日都覺得娛百綜藝效果應該要好似偉晉果種
而唔係遊戲上亂咁嚟 即係問米同梁以辰咁 諗住有效果

同意
老實講狼人殺呢個game雖然好多變數，但係有啲基本嘢一定要識，例如警長局預言家一定上警呢啲，次次話要新玩法咁只會睇到嬲
反而發言做多啲效果係絕對無問題嘅

佢地仲睇唔透 基本觀念好 有一定邏輯
先會受觀眾歡迎 觀眾對呢啲咁嘅玩家接受程度已經低好多

但發言搞笑絕對無問題 又可以分辯到娛百同專業狼人殺節目分別 可惜果啲綜藝人又做唔到
做得最好就係偉晉 零九都有時偏呢個方向
鋒澤如果邏輯好時無問題 邏輯差時就um...

我反而覺得10號無乜嘢，起碼有節目效果營造到零九 被隊友搞到奔潰嘅節目效果，我諗本身製作單位咁安排陣容都係想咁姐。
反而係嗰個3號左左真係頂佢唔順，每次發言都係講場外而且係只講場外，真係聽佢發言就燥底，仲要佢上次上節目已經係咁，意味住呢段期間係0進步，然後大家又因為佢細佬女唔會點阻止佢咁做，睇得好無奈，下次有佢真係唔睇算

睇睇下，突然覺得上帝都好似幾唔公平

好似比較靚仔或型嘅，如零九查個毛等，反而好似醒啲玩得好啲

大飛阿虎逸祥呢啲無樣綜藝咖，唔知係真係顧效果定咩，反而就玩得咁爛

你諗諗d廿幾三十幾歲發言都咁爛咁蠢
你仲可以點要求一個細路女即時諗一大段野去講

唔聊場外，咪我是好人，過！

1號6號個d都下下講場外,唔好對細路咁harsh啦本身做狼已經好緊張

又好似係
班綜藝咖，冇腦，冇樣，仲要唔好笑

一碌鳩打一船人

同意
本來娛百就唔係玩技術，係玩綜藝

冇腦但好笑，好似今集/孫生=冇問題
冇腦唔好笑，好似無尊/鮪魚=

一眾連登仔一早估到逸祥擋刀

狼王自己都shocked

新世代綜藝咖都係得張立東好笑
不過好似唔少靚仔男藝人都上過狼人殺，表現都幾差。靚仔有腦真係佔少數

個人覺得毛弟呀哥王子，靚仔得嚟有腦
但係之後冇再上過

好彩冇當呢集係認真局睇
如果唔係一定睇撚到嘔血

都係嘅，只係咁岩諗起個幾個

但張立東我對佢印象真係麻麻。印象都係睇以前康熙得返黎，佢地個一期反而得個女嘅lulu係上到位，又的確有大將之風

大根張立東呢啲，成日覺得佢地學埋上個世紀啲梗，同小鐘個啲無分別，咁我不如睇返小鐘

可能畢竟係跟大前輩搵食

拜託你認真研究狼人殺怎麼玩好嗎
亂跳預言家還報狼金水
跟你同期的阿虎 大飛還比較會玩
你是該學學怎玩
在來上我們
會歡迎你的

lulu真係冇諗過會去到呢個位
當日同班友係康熙扮野，仲要扮d漢典扮過既人
仲要扮得差，俾人吊打
今日竟然同漢典平起平座，甚至超越左

絕對超越左啦，佢可以自己hold起一個聲林之王，呢個節目係呢一兩年應該都算台灣綜藝數一數二大檔。
相反我諗漢典應該都無咩機會可以自己擔到大旗。

btw離晒題自從康熙完左，真係到呢排睇狼人先叫做接觸返啲台灣演藝野

都完局左咁耐怕咩離題

漢典始終有上限，當日諗住佢離開康熙會上一層

唔使等，聽日又係原班人馬

漢典成日有尷尬feel

王子係玩得唔錯，可惜佢只有宣傳先會上娛百
要等佢下次有作品推出

漢典識扮野唔識主持 要帶動氣氛一定要有其他人lead住 好難獨當一面

就算講到明係低玩
觀眾都已經係好認真
Like 同 Dislike個比例嚇死人

的確係，係晒康熙吳宗憲身邊，想學知性又得，癲放又得，無厘頭綜藝梗又得
但都係咩學唔到，最慘其實佢做下把其實都唔算好識比反應
不過唔知點解佢又的確唔克人憎，所以仲生存到咁耐

不溫不火嘅感覺

但睇youtube下面又ok wor，都唔算好多人鬧

兩極化囉，但我係支持嗰邊

好彩飛住嚟睇見到10號個樣就唔開胃

娛百都醒目左，預先講到明係 低玩局
如果無講明，應該會超多人發砲

另外想講apple 係呢堆低玩黎講算係比較正常
雖然講野時個狼樣有少少明顯

係

高不成，低不就

原來出左決賽日seating plan

希望卜心鋒澤愷樂狼 09騎 查個毛女 小賴獵
應該好精彩

可惜佢場內又唔俾影相
搞到真係只可以用對眼睇實...

真係唔好再叫d on9上去
好難頂
又唔好笑又樣衰又蠢
到底存在既意義係咩？捉蛇？

但都係唔好叫細路玩好d

09放棄個下好撚好笑

呢個真
點解早過預言家都有人信

預左啦 睇佢地追擊先好笑加油

鬧d人都係呢個節目連帶服務黎

其實佢係咪真hehe?

鋒澤真係做好人個時都好似做梗狼咁樣
人地踩佢 或者狼悍跳 佢都好冷靜
完全唔似真好人

佢係做綠葉好出色個種人
但自己一個又hold唔住
不過做好自己已經足夠
當年康熙真係俾佢笑死

可唔可以唔好再叫大飛上去好辛苦
次撚次都點錯人
重正氣凜然咁樣樣

我都想知
佢d舉止似,又同小賴成日一齊傾八卦兩個八婆咁

btw鋒澤好似好吸引到佢地兩個,都不停講鋒澤man到爆,小賴又話試探過佢

小賴試探過佢？幾時？

小賴話試過佢,但係話佢直到爆

試探過偉晉定鋒澤？我都有睇但冇印象

I mean 鋒澤

我都覺鋒澤 09兩個都好直

就係兩個直男先好睇

之前采子出新歌直播時鋒澤話偉晉同小賴兩個傾到5點 講啲咩
原來係傾八掛傾到五點

見到話仲會有12人局

佢哋兩個死都唔肯講 話係秘密

個時仲以為傾心事,我信佢地傾八卦可以傾到5點

我最近睇返以前鋒澤啲訪談節目
發現佢好吸引啲男

分區係咪全臣跟番對應角色開眼

針對平民

唔關事啦

笑撚到，俾人打丁有錢收

我覺得似wor

尋晚果集上左台灣youtube 發燒影片
希望娛百唔好以為呢D 膠局受歡迎而狂播

見到個dislike數應該唔會掛
呢d真係頂盡幾個月一次好啦

請求各位大神 條片入面愷樂話我是狼？！我不是 係邊一集

收番尋日apple 最好，仲查8

半年1次俾多啦

預言家做乜勁

成班低能唔識玩

09好可憐

連愷樂都玩到頭痛

查8做咩 佢晒咗一晚嚟查悍跳狼

對跳都查學蝴蝶講真係唔識跟呢班友既套路

可能驚逸祥事件再次發生

同佢對跳果個係偉晉喎

唉好廢 忽然覺得雙晨都唔係好差姐

6 10鬥廢

條撚樣做好人幫狼 而家做狼又幫好人做乜9

明明狼立場大好機會推6走

今集又悶又唔好笑 唔好睇
好彩終於完咗

好辛苦
等聽晚同後日 live

一年唔該

死左仲fake個細路殺錯人

3號好癲仲投5

個腦裝屎

陳零九無晒表情
心諗同呢班on9玩真係晒時間

心諗做咩唔夠人要叫我攝人數

驚整喊細路又唔敢殺又唔敢投

算啦當睇下細路開心
唔使用腦

唔聽發言佢啲表情已經好撚蠢
笑到仆街

3號投5
10號話殺5
4號跳平民

呢三樣最kiang

根本成局鬥on9

我寧願晚晚睇雙晨加問米都好過睇呢班低能

除非佢盤女巫毒錯獵人既者

唔會啦第一round發言2號已經爆自己有身分

如果4號跳平民然後投3再呃埋阿妹投3都講得通

明明殺3就可以on99咁贏而家又變到on99咁輸成場都on99

頂唔順細路玩仲要比MVP
預言家世界級On9 對跳仲查佢身份

好想知3號點解會投女巫 幾智障先做得出

你地居然有用腦睇
成場我都係睇啲人愚蠢嘅表情

話說愷樂下次會唔會再將佢今日講預言家第一日要跳串下問米同梁以辰

上次已經串佢唔上警浪費警徽流

佢係閉耳玩家

有串過啦，不嬲同偉晉都好似有提倡第1日跳

聽日回復正常喇
過咗去就算數啦

從少培養，玩到咁都mvp，大個左應該變自信玩得柒既玩家

佢地都唔大仲要chok 聲
無好感
跟嘻小瓜跳舞算啦

即刻倒你米

今日成集超無營養又無娛樂性,
好~痛~苦~
期待聽日有09粉meeting
有愷樂偉晉鋒澤主持